紅綠燈

如果香港d紅綠燈好似大陸咁加個倒數顯示落去，對駕駛者有幫助嗎？如太子道西大直路，係街尾見到街頭綠燈諗住去，點知差唔多到又轉黃，剎又唔係去又唔係。

兩睇
好係預到時間
唔好係一定衍生好多同支燈鬥快既人

做成好多雀屎炒

大部份車手嘅性格一定係地板油衝過去